#11054 가장 긴 바이토닉 부분수열 FAQ <필독>
acmicpc.net/board/view/32529

TC #1 (예제와 다른 반례입니다) (1-2-3-4-5-2-1)
10
1 6 2 1 4 3 4 5 2 1
ans: 7

TC #2 (1-2-3-4-5-4)
17
7 2 1 1 5 2 2 3 2 3 1 2 4 5 1 2 4
ans: 6

TC #3 (1)
1
1
ans: 1

TC #4 (1-2-3-2-1)
6
1 2 3 3 2 1
ans: 5


TC #5 (1-2-1)
5
1 2 1 1 1
ans: 3

TC #6 (999-1000)
2
999 1000
ans: 2

TC #7 (1-3-2-1)
5
1 3 1 2 1
ans: 4

TC #8 (1-2)
10
1 2 2 2 2 2 2 2 2 2
ans: 2

TC #9 (1-4-3-2-1)
7
1 4 3 2 1 5 6
ans: 5

TC #10 (1-2-4-3-2-1)
7
1 2 4 3 2 4 1
ans: 6

TC #11 (1-5-4-2)
5
1 5 4 2 3
ans: 4

TC #12 (1-4-5-6)
6
3 2 1 4 5 6
ans: 4

TC #13 (1-2-6-2-1) 
7
5 1 6 2 6 2 1
ans: 5

TC #14 (1-2-3-7-2-1)
9
5 1 6 2 7 3 7 2 1
ans: 6

TC #15 (9-8-6-5-4-1)
10
9 8 6 2 3 5 4 10 1 7
ans: 6

TC #16 (1-5-4-3 / 1-5-4-2)
5
1 5 4 2 3
ans: 4 

TC #17 (5-6-7-3-2-1 / 1-2-3-7-2-1)
9
5 1 6 2 7 3 7 2 1  
ans: 6

TC #18 (1-2-3-2-1)
7
9 1 2 3 2 1 9
ans: 5

TC #19 (1-3-5-7-6-3-2-1)
10
10 1 3 5 7 6 3 2 1 10
ans: 8
